點解氣球永遠都難逃漏氣命運

始終都會再飛唔起

因為啲氣會一啲一啲隨住氣壓逼岀去